---
title: تماس با من
date: 2019-05-29 17:19:03
---

برای تماس با من میتونید از یکی از راه‌های زیر استفاده کنید

- به نشانی hi[at]abolfaazl.me  ایمیل بفرستید.
- برای من در [تلگرام](https://t.me/abolfaazl_me) پیام بفرستید.
- من را در [توییتر دنبال کنید](http://twitter.com/kh26127).



### سفارش پروژه

اگر پیام شما در مورد سفارش انجام پروژه است، به این نکات توجه کنید:

- توضیحات کامل در مورد پروژه‌تان را در اولین پیام ارسالی بنویسید و از توضیحات گنگ و نامفهوم خودداری کنید. همچنین در همان پیام، بودجه مورد نظرتان برای اجرای پروژه را به درستی اعلام کنید.
- من علاقه‌مند به همکاری با استارت‌آپ‌ها هستم، اگه دارید یه کسب و کار خوب راه می‌ندازید، بهم پیام بدید، اگه وقت خالی داشته باشم قطعاً می‌تونیم بترکونیم، اگرم وقت خالی نداشته باشم سعی می‌کنم وقتم رو خالی کنم برای کسب و کارِ خفن.
- من علاقه‌مند به پروژه‌های اوپن سورس هستم اگه می‌بینید میتونم کمکتون کنم (‌فعلا تو بخش گرافیک ) بهم پیام بدید خیلی خوشحال میشم :)
- اگه پروژه‌تون عام‌المنفعه هست خیلی دوست دارم کمک کنم و اگه وقت یاریم کنه ۱۰۰ درصد کمک میکنم







